喺外國 想講幾句

近呢幾日睇新聞上連登 越睇越擔心
雖然有去到當地遊行
但係仲係好絕望好忐忑
睇到身邊啲朋友已經準備好打最後一仗
但係自己喺外國就乜嘢都做唔到
唯一做到嘅 就係同身邊唔同國藉嘅人講究竟香港發生咩事
澳洲愛爾蘭台灣韓國越南印尼日本泰國
佢哋肯聽 我就一定會講

香港人 聽日可能會係最後一次為自己想要嘅嘢發聲
香港人 聽日可能會贏 亦可能會輸
身處外國嘅我做唔得多 但求你哋萬事小心 應做則做
我哋冇平行時空 1/14,000,605要把握

好好休息 共勉之

Push

同樓主一樣

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

我自己都喺外國，所以好明白你嗰種心情

海外港人支援流亡義士

急到想喊出嚟尤其是見婆婆俾狗圍

同樓主一樣
今日喺學校已經盡量同多啲唔同國家嘅人講依件事，不出所料真係完全無人知咩事，不過心可以淡但唔可以死，唔好放棄，共勉之。

聽日考第二科 但完全冇心機溫

我呢邊教business law個lecturer今日上堂有提到
嗰下激動到